各位係公園既手足請小心

唔好屌我散佈恐怖氣氛住
各位而家係公園加上之前去過其它集會既手足小心D
而家D狗不斷影相 我估警犬方面應該會認定你去過其它集會
收窄左個範圍 有理無理都拉左你先

我無野講

我冇野講

反而唔戴口罩扮街坊安全d？

屯門呢D鄉下地方 邊會有人老遠去

肯定係班居民不滿左成十年啦

同意,大家小心,帶翻口罩

屯門都有人去過其它集會既
不怕一萬 只怕萬一

push

而家周圍捉人 小心為妙
無證據都捉你48小時 都死啦

由蘋果記者話佢地開始影人嘅一刻，大家就應該留意

48個鐘唔駛番工

但無人工

岩呀
而家政府營造白色恐怖 咩野都做得出
要識保護自己

睇蘋果live 見個冇狗牌肥到柒的便衣係咁指d 廁所外的手足，叫另一個冇狗牌既二打六係咁逐個逐個大頭cap

至幣會去唔到聽日遊行

無啦啦紅旗伏味濃

.

實秋後算帳啦
不反對通知書5點就完 佢當而家係非法集會

應該無咁快捉既 最快都後日

係公園都非法集會？個個都唔識對方

而家唔奇丫 唔夠料就48小時

唔好除口罩呀 飲水都唔好除 拉開少少就飲到
要除嘅話要check清楚附近有無cam

Vcity要幫手

保護 自己

認定就好啦，拉埋d有出嚟行嘅藍絲同中間派囉

唔會 一定係拉班後生

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

我無野講，聽日都小心

推

我無嘢講

大家快散， 聽日 7。7
人少，佢地會週圍捉人查

歌舞團日日都有，第日再派利是

咪撚散播白色恐怖

今日好早就有紅旗

屌 岩岩經過嗌左幾句 冇帶口罩 會唔會捉我架 我冇發過夢架

一定會

屌

出面大把post都有講事後點處理
記住義務律師電話 咩野都唔好講
我唔知 我無野講 我要搵律師

目標係光復公園 唔好捉黑警喇

On9去公園都搞到玩白色恐怖 香港政府好撚野

小心

我冇嘢講

痴撚線政府

今日和理非回合阿 各位手足

唔洗撐到行架

怕閪
大把中老年人入黎食花生
入公共空間有咩問題
船頭驚鬼船尾驚賊

我冇野講我要見律師

點解要驚先 出發點係良好 藍絲都支持今次行動 根本唔應該比啲大媽同廢老係公園做啲咁既野攪到成個色情場所咁 由佢地影飽佢啦 今次行動連babykingdom都讚好 佢地咪影埋啲jm 老一輩囉 到時攪著佢地 班差佬同個政府重大獲 到時唔止後生仔反對 連上一輩都會屌鳩個政府 我直頭歡迎佢地噴啲人影啲人製造白色恐怕